{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.10-7-4-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.10-7-4-title","indicator_number":"10.7.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"<p>Goal 10: Reduce inequality within and among countries</p>","SDG_TARGET":"<p>Target 10.7: Facilitate orderly, safe, regular and responsible migration and mobility of people, including through the implementation of planned and well-managed migration policies</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicator: 10.7.4 - Proportion of the population who are refugees, by country of origin</p>","STAT_CONC_DEF":"<p>The indicator is defined as the total count of population who have been recognized as refugees as a proportion of the total population of their country of origin, expressed per 100,000 population. </p>","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Goal 10: Reduce inequality within and among countries</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Target 10.7: Facilitate orderly, safe, regular and responsible migration and mobility of people, including through the implementation of planned and well-managed migration policies</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicator: 10.7.4 - Proportion of the population who are refugees, by country of origin</p>","un_designated_tier":null,"un_custodian_agency":"UN High Commissioner for Refugees (UNHCR)","goal_meta_link":null,"goal_meta_link_text":null,"fr":{"SDG_GOAL":"<p>Objectif 10 : R\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s dans les pays et d\u2019un pays \u00e0 l\u2019autre</p>","SDG_TARGET":"   ","SDG_INDICATOR":"   ","STAT_CONC_DEF":"   ","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 10 : R\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s dans les pays et d\u2019un pays \u00e0 l\u2019autre</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"   ","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"   ","reporting_status":"notstarted"},"national_metadata_updated_date":"2021-11-17","target_number":"10.7","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-07-04"}