{"auto_progress_calculation":true,"computation_units":"Percentage","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-3-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-3-2-title","indicator_number":"16.3.2","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative","target_year":2030}],"progress_status":"substantial_deterioration","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Goal 16: Promote peaceful and inclusive societies for sustainable development, provide access to justice for all and build effective, accountable and inclusive institutions at all levels</p>","SDG_TARGET":"<p>Target 16.3: Promote the rule of law at the national and international levels and ensure equal access to justice for all</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicator 16.3.2: Unsentenced detainees as a proportion of overall prison population</p>","STAT_CONC_DEF":"<p>The total number of persons held in detention who have not yet been sentenced, as a percentage of the total number of persons held in detention.</p>","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","COVERAGE":"Canada","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Goal 16: Promote peaceful and inclusive societies for sustainable development, provide access to justice for all and build effective, accountable and inclusive institutions at all levels</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Target 16.3: Promote the rule of law at the national and international levels and ensure equal access to justice for all</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicator 16.3.2: Unsentenced detainees as a proportion of overall prison population</p>","un_designated_tier":"Tier I","un_custodian_agency":"United Nations Office on Drugs and Crime (UNODC)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-03-02.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 209 KB)","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistics Canada. Table 35-10-0154-01  Average counts of adults in provincial and territorial correctional programs","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/3510015401-eng","source_organisation_1":"Statistics Canada","source_periodicity_1":"Annual","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province or territory","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Statistics Canada. Table 35-10-0003-01  Average counts of young persons in provincial and territorial correctional services","source_url_2":"https://doi.org/10.25318/3510000301-eng","source_organisation_2":"Statistics Canada","source_periodicity_2":"Annual","source_geographical_coverage_2":"Canada, Province or territory","source_active_3":true,"source_url_text_3":"Statistics Canada. Table 35-10-0155-01  Average counts of offenders in federal programs, Canada and regions","source_url_3":"https://doi.org/10.25318/3510015501-eng","source_organisation_3":"Statistics Canada","source_periodicity_3":"Annual","source_geographical_coverage_3":"Canada, Geographical region of Canada","fr":{"SDG_GOAL":"<p>Objectif 16: Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et\u00a0ouvertes \u00e0 tous</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 16.3: Promouvoir l\u2019\u00e9tat de droit dans l\u2019ordre interne et international et garantir \u00e0 tous un \u00e9gal acc\u00e8s \u00e0 la justice</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 16.3.2: Proportion de la population carc\u00e9rale en instance de jugement</p>","STAT_CONC_DEF":"   ","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 16: Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et\u00a0ouvertes \u00e0 tous</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 16.3: Promouvoir l\u2019\u00e9tat de droit dans l\u2019ordre interne et international et garantir \u00e0 tous un \u00e9gal acc\u00e8s \u00e0 la justice</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 16.3.2: Proportion de la population carc\u00e9rale en instance de jugement</p>","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Tableau 35-10-0154-01  Comptes moyens des adultes dans les programmes correctionnels provinciaux et territoriaux","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Annuelle","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province or territory","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/3510015401-fra","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Statistique Canada. Tableau 35-10-0003-01  Comptes moyens des adolescents dans les services correctionnels provinciaux et territoriaux","source_url_2":"https://doi.org/10.25318/3510000301-fra","source_organisation_2":"Statistics Canada","source_periodicity_2":"Annual","source_geographical_coverage_2":"Canada, Province or territory","source_active_3":true,"source_url_text_3":"Statistique Canada. Tableau 35-10-0155-01  Comptes moyens des contrevenants dans les programmes f\u00e9d\u00e9raux, Canada et r\u00e9gions","source_url_3":"https://doi.org/10.25318/3510015501-fra","source_organisation_3":"Statistics Canada","source_periodicity_3":"Annual","source_geographical_coverage_3":"Canada, R\u00e9gion g\u00e9ographique du Canada"},"national_metadata_updated_date":"2023-03-01","national_data_updated_date":"2023-03-01","target_number":"16.3","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-03-02"}