[{"Year":2015,"Value":85.07,"Units":"Pourcentage","Series":"Proportion de la population active occup\u00e9e admissible \u00e0 l'indemnit\u00e9 d'accident du travail\n","GeoCode":null},{"Year":2016,"Value":84.38,"Units":"Pourcentage","Series":"Proportion de la population active occup\u00e9e admissible \u00e0 l'indemnit\u00e9 d'accident du travail\n","GeoCode":null},{"Year":2017,"Value":84.4,"Units":"Pourcentage","Series":"Proportion de la population active occup\u00e9e admissible \u00e0 l'indemnit\u00e9 d'accident du travail\n","GeoCode":null},{"Year":2018,"Value":84.67,"Units":"Pourcentage","Series":"Proportion de la population active occup\u00e9e admissible \u00e0 l'indemnit\u00e9 d'accident du travail\n","GeoCode":null},{"Year":2019,"Value":84.52,"Units":"Pourcentage","Series":"Proportion de la population active occup\u00e9e admissible \u00e0 l'indemnit\u00e9 d'accident du travail\n","GeoCode":null},{"Year":2020,"Value":83.33,"Units":"Pourcentage","Series":"Proportion de la population active occup\u00e9e admissible \u00e0 l'indemnit\u00e9 d'accident du travail\n","GeoCode":null},{"Year":2021,"Value":83.62,"Units":"Pourcentage","Series":"Proportion de la population active occup\u00e9e admissible \u00e0 l'indemnit\u00e9 d'accident du travail\n","GeoCode":null},{"Year":2015,"Value":90.0,"Units":"Pourcentage","Series":"Portion de familles \u00e9conomiques qui re\u00e7oivent des prestations pour enfants\n","GeoCode":null},{"Year":2018,"Value":90.0,"Units":"Pourcentage","Series":"Portion de familles \u00e9conomiques qui re\u00e7oivent des prestations pour enfants\n","GeoCode":null},{"Year":2017,"Value":42.1,"Units":"Ratio","Series":"Ratio de ch\u00f4meurs recevant des prestations\n","GeoCode":null},{"Year":2018,"Value":39.3,"Units":"Ratio","Series":"Ratio de ch\u00f4meurs recevant des prestations\n","GeoCode":null},{"Year":2017,"Value":84.3,"Units":"Pourcentage","Series":"Proportion de ch\u00f4meurs admissibles aux prestations d'assurance-emploi\n","GeoCode":null},{"Year":2018,"Value":87.4,"Units":"Pourcentage","Series":"Proportion de ch\u00f4meurs admissibles aux prestations d'assurance-emploi\n","GeoCode":null},{"Year":2017,"Value":93.4,"Units":"Pourcentage","Series":"Proportion de personnes plus \u00e2g\u00e9es recevant une pension\n","GeoCode":null},{"Year":2018,"Value":93.7,"Units":"Pourcentage","Series":"Proportion de personnes plus \u00e2g\u00e9es recevant une pension\n","GeoCode":null},{"Year":2017,"Value":70.6,"Units":"Pourcentage","Series":"Pourcentage de m\u00e8res d'enfants de 12 mois ou moins qui ont re\u00e7u des prestations de maternit\u00e9 ou parentales\n","GeoCode":null},{"Year":2018,"Value":66.6,"Units":"Pourcentage","Series":"Pourcentage de m\u00e8res d'enfants de 12 mois ou moins qui ont re\u00e7u des prestations de maternit\u00e9 ou parentales\n","GeoCode":null}]