[{"Year":"2015-2016","Value":-0.01,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Taux de variation nette de la superficie foresti\u00e8re"},{"Year":"2016-2017","Value":-0.01,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Taux de variation nette de la superficie foresti\u00e8re"},{"Year":"2017-2018","Value":-0.01,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Taux de variation nette de la superficie foresti\u00e8re"},{"Year":"2018-2019","Value":-0.01,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Taux de variation nette de la superficie foresti\u00e8re"},{"Year":"2019-2020","Value":-0.01,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Taux de variation nette de la superficie foresti\u00e8re"},{"Year":"2010","Value":91.16,"Units":"Tonnes/hectare","Series":"Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat"},{"Year":"2015","Value":90.49,"Units":"Tonnes/hectare","Series":"Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat"},{"Year":"2016","Value":90.43,"Units":"Tonnes/hectare","Series":"Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat"},{"Year":"2017","Value":90.43,"Units":"Tonnes/hectare","Series":"Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat"},{"Year":"2018","Value":90.43,"Units":"Tonnes/hectare","Series":"Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat"},{"Year":"2019","Value":90.43,"Units":"Tonnes/hectare","Series":"Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat"},{"Year":"2020","Value":90.43,"Units":"Tonnes/hectare","Series":"Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat"},{"Year":"2010","Value":8.13,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies"},{"Year":"2015","Value":8.5,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies"},{"Year":"2016","Value":8.5,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies"},{"Year":"2017","Value":8.5,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies"},{"Year":"2018","Value":8.5,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies"},{"Year":"2019","Value":8.5,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies"},{"Year":"2020","Value":8.5,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies"},{"Year":"2010","Value":54.12,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme"},{"Year":"2015","Value":54.35,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme"},{"Year":"2016","Value":57.64,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme"},{"Year":"2017","Value":57.64,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme"},{"Year":"2018","Value":60.71,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme"},{"Year":"2019","Value":60.82,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme"},{"Year":"2020","Value":60.82,"Units":"Pourcentage (%)","Series":"Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme"},{"Year":"2000","Value":5.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2001","Value":17.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2002","Value":28.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2003","Value":58.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2004","Value":86.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2005","Value":120.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2006","Value":124.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2007","Value":138.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2008","Value":146.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2009","Value":143.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2010","Value":150.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2011","Value":151.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2012","Value":148.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2013","Value":153.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2014","Value":161.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2015","Value":166.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2016","Value":168.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2017","Value":170.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2018","Value":164.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2019","Value":168.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2020","Value":164.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"},{"Year":"2021","Value":158.0,"Units":"Hectares","Series":"Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"}]