{"auto_progress_calculation":true,"composite_breakdown_label":"","computation_units":"Percentage","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[{"field":"Geography","value":"Canada"},{"field":"Educational attainment level","value":"Total, all education levels"},{"field":"Status","value":"Sub-total, not in employment, education or training (NEET)"},{"field":"Sex","value":"Both sexes"},{"field":"Age group","value":"Total, 15 to 29 years"}],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion of youth (aged 15\u201324 years) not in education, employment or training","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion of youth (aged 15\u201324 years) not in education, employment or training","indicator_number":"8.6.1","national_geographical_coverage":"Canada, Province or territory","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative","target_year":2020}],"progress_status":"substantial_progress","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"<p>Goal 8: Promote sustained, inclusive and sustainable economic growth, full and productive employment and decent work for all </p>","SDG_TARGET":"<p>Target 8.6: By 2020, substantially reduce the proportion of youth not in employment, education or training</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicator 8.6.1: Proportion of youth (aged 15-24 years) not in education, employment or training </p>","STAT_CONC_DEF":"<b>Unemployed</b>, Not in employment, education or training = Individuals who were, during the survey reference week, without work, actively seeking employment and currently available to start work.<br><br><b>Not in the labour force</b>, Not in employment, education or training (NEET) = Individuals who were not working and who were not unemployed, that is, individuals who were not looking for a job.\n","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"Given that the vast majority of youth aged 25 to 29 have completed their education, it is relevant to measure Not in employment, education or training (NEET) rates by the highest level of education attained within this age group. This measure is not presented for 15 to 24 year olds, as the majority of youth in this age group are still in school.<br><br>Estimates are based on an 8-month average for the calendar year (i.e. January to April and September to December).<br><br>Non-students are people who are not enrolled at an educational institution, as per Labour Force Survey (LFS) concepts.\n","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Goal 8: Promote sustained, inclusive and sustainable economic growth, full and productive employment and decent work for all </p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Target 8.6: By 2020, substantially reduce the proportion of youth not in employment, education or training</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicator 8.6.1: Proportion of youth (aged 15-24 years) not in education, employment or training </p>","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistics Canada. Table  37-10-0196-01  Percentage of 15-to 29-year-olds in education and not in education by labour force status, highest level of education attained, age group and sex","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/3710019601-eng","source_organisation_1":"Statistics Canada","source_periodicity_1":"Occasional","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province or territory","COVERAGE":"Canada, Province or territory","un_designated_tier":"Tier I","un_custodian_agency":"International Labour Organization (ILO)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-08-06-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 382 KB)","fr":{"SDG_GOAL":"<p>Objectif 8 : Promouvoir une croissance \u00e9conomique soutenue, partag\u00e9e et durable, le plein emploi productif et\u00a0un\u00a0travail d\u00e9cent pour tous.</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 8.6 : D\u2019ici \u00e0 2020, r\u00e9duire nettement la proportion de\u00a0jeunes non scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 8.6.1 : Proportion de jeunes (\u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 24\u00a0ans) non\u00a0scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","STAT_CONC_DEF":"<b>Ch\u00f4meurs</b>, Ni en emploi, ni aux \u00e9tudes, ni en formation (NEET) = Les personnes qui, durant la semaine de r\u00e9f\u00e9rence, \u00e9taient sans travail, \u00e9taient disponibles pour travailler, et recherchaient activement un emploi.<br><br><b>Inactifs</b>, Ni en emploi, ni aux \u00e9tudes, ni en formation (NEET) = Les individus qui ne travaillent pas et qui ne sont pas au ch\u00f4mage, soit ceux qui ne sont pas \u00e0 la recherche d\u2019un emploi.\n","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"Puisque la majorit\u00e9 des jeunes \u00e2g\u00e9s de 25 \u00e0 29 ans ont termin\u00e9 leurs \u00e9tudes, il est appropri\u00e9 de mesurer les taux Ni en emploi, ni aux \u00e9tudes, ni en formation (NEET) selon le plus haut niveau de scolarit\u00e9 atteint au sein de ce groupe d\u2019\u00e2ge. Le groupe des 15 \u00e0 24 ans est exclu puisque la majorit\u00e9 de ces jeunes sont encore aux \u00e9tudes.<br><br>Les estimations sont fond\u00e9es sur une moyenne de huit mois au cours d'une ann\u00e9e civile (c.-\u00e0-d. de janvier \u00e0 avril et de septembre \u00e0 d\u00e9cembre). Les non-\u00e9tudiants sont des personnes qui ne sont pas inscrites \u00e0 un \u00e9tablissement d'enseignement, conform\u00e9ment aux concepts de l'Enqu\u00eate sur la population active (EPA).\n","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 8 : Promouvoir une croissance \u00e9conomique soutenue, partag\u00e9e et durable, le plein emploi productif et\u00a0un\u00a0travail d\u00e9cent pour tous.</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 8.6 : D\u2019ici \u00e0 2020, r\u00e9duire nettement la proportion de\u00a0jeunes non scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 8.6.1 : Proportion de jeunes (\u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 24\u00a0ans) non\u00a0scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Tableau 37-10-0196-01  Pourcentage de la population \u00e2g\u00e9e de 15 \u00e0 29 ans aux \u00e9tudes et pas aux \u00e9tudes selon la situation dans la population active, le niveau de formation le plus \u00e9lev\u00e9 atteint, le groupe d'\u00e2ge et le sexe","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province ou territoire","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/3710019601-fra","COVERAGE":"Canada, Province ou territoire","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"Organisation internationale du Travail","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-08-06-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies"},"national_metadata_updated_date":"2023-02-06","national_data_updated_date":"2023-06-07","target_number":"8.6","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-06-01"}