{"auto_progress_calculation":true,"computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion de la population be\u0301ne\u0301ficiant de socles ou syste\u0300mes de protection sociale, par sexe et par groupe de population (enfants, cho\u0302meurs, personnes a\u0302ge\u0301es, personnes handicape\u0301es, femmes enceintes et nouveau-ne\u0301s, victimes d\u2019un accident du travail, pauvres et personnes vulne\u0301rables)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion de la population be\u0301ne\u0301ficiant de socles ou syste\u0300mes de protection sociale, par sexe et par groupe de population (enfants, cho\u0302meurs, personnes a\u0302ge\u0301es, personnes handicape\u0301es, femmes enceintes et nouveau-ne\u0301s, victimes d\u2019un accident du travail, pauvres et personnes vulne\u0301rables)","indicator_number":"1.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"positive"}],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 1 : E\u0301liminer la pauvrete\u0301 sous toutes ses formes et partout dans le monde</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 1.3 : Mettre en \u0153uvre des syst\u00e8mes et des mesures de protection sociale appropri\u00e9s au niveau national pour tous, y compris des seuils, et atteindre d'ici 2030 une couverture substantielle des pauvres et des personnes vuln\u00e9rables.</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 1.3.1 : Pourcentage de la population couverte par des seuils/syst\u00e8mes de protection sociale ventil\u00e9s par sexe, et en distinguant les enfants, les ch\u00f4meurs, les personnes \u00e2g\u00e9es, les personnes handicap\u00e9es, les femmes enceintes/nouveau-n\u00e9s, les victimes d\u2019accidents du travail, les pauvres et les vuln\u00e9rables</p>","STAT_CONC_DEF":"Une famille \u00e9conomique est constitu\u00e9e d'un groupe de deux personnes ou plus qui vivent dans le m\u00eame logement et qui sont apparent\u00e9es par le sang, par alliance, par union libre, par adoption ou par une relation de famille d'accueil.<br><br>Les \u00ab personnes plus \u00e2g\u00e9es \u00bb comprennent les personnes de 65 ans et plus et \u00ab pension \u00bb renvoie \u00e0 celles qui re\u00e7oivent des pensions du RPC ou du RRQ seulement (ne comprend pas la SV, le SRG, ni les R\u00e9gimes de pension priv\u00e9s).<br><br>Pourcentage de la main-d'\u0153uvre qui est couverte par le r\u00e9gime d'indemnit\u00e9 pour accident de travail. Le nombre de personnes assur\u00e9es repr\u00e9sente la somme de deux \u00e9l\u00e9ments principaux : 1) les employ\u00e9s d'employeurs assurables ainsi que les travailleurs autonomes qui souscrivent \u00e0 une assurance; et 2) les employ\u00e9s d'employeurs auto-assur\u00e9s ainsi que les employ\u00e9s du gouvernement du Canada. Sont exclues les personnes admissibles \u00e0 une couverture personnelle qui ne prennent pas la couverture, ainsi que les travailleurs explicitement exclus en vertu des lois provinciales.\n","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 1 : E\u0301liminer la pauvrete\u0301 sous toutes ses formes et partout dans le monde</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 1.3 : Mettre en \u0153uvre des syst\u00e8mes et des mesures de protection sociale appropri\u00e9s au niveau national pour tous, y compris des seuils, et atteindre d'ici 2030 une couverture substantielle des pauvres et des personnes vuln\u00e9rables.</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 1.3.1 : Pourcentage de la population couverte par des seuils/syst\u00e8mes de protection sociale ventil\u00e9s par sexe, et en distinguant les enfants, les ch\u00f4meurs, les personnes \u00e2g\u00e9es, les personnes handicap\u00e9es, les femmes enceintes/nouveau-n\u00e9s, les victimes d\u2019accidents du travail, les pauvres et les vuln\u00e9rables</p>","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Organisation internationale du Travail, La Banque Mondiale","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/?Text=&Goal=1&Target=1.3","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Association des commissions des accidents du travail du Canada (ACATC), Mesures statistiques cl\u00e9s. Programmes d\u2019indemnisation des accidents du travail au Canada \u2013 L\u2019ann\u00e9e en un coup d\u2019oeil.\n","source_url_1":"https://awcbc.org/fr/statistics/canadian-workers-compensation-system-year-at-a-glance/\n","source_organisation_1":"Association des commissions des accidents du travail du Canada\n","source_periodicity_1":"Annuelle","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province and territory","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Statistique Canada. Enqu\u00eate canadienne sur le revenu. Totalisation personnalis\u00e9e.\n","source_url_2":"https://www23.statcan.gc.ca/imdb/p2SV.pl?Function=getSurvey&Id=1378967\n","source_organisation_2":"Statistique Canada\n","source_periodicity_2":"Annuelle","source_geographical_coverage_2":"Canada","source_active_3":true,"source_url_text_3":"Statistique Canada. Statistiques de l'assurance-emploi - Mensuel (SAE). Totalisation personnalis\u00e9e.\n","source_url_3":"https://www23.statcan.gc.ca/imdb/p2SV_f.pl?Function=getSurvey&SDDS=2604\n","source_organisation_3":"Statistique Canada\n","source_periodicity_3":"Annuelle","source_geographical_coverage_3":"Canada","national_metadata_updated_date":"2023-09-27","national_data_updated_date":"2023-06-07","target_number":"1.3","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-03-01"}