{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"Taux par 100 000 personnes","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[{"field":"Series","value":"Mortality rate per 100,000 population"}],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de personnes de\u0301ce\u0301de\u0301es, disparues ou directement touche\u0301es lors de catastrophes, pour 100 000 personnes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de personnes de\u0301ce\u0301de\u0301es, disparues ou directement touche\u0301es lors de catastrophes, pour 100 000 personnes","indicator_number":"1.5.1","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative"}],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"<p>E\u0301liminer la pauvrete\u0301 sous toutes ses formes et partout dans le monde</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 1.5: D\u2019ici a\u0300 2030, renforcer la re\u0301silience des pauvres et des personnes en situation vulne\u0301rable et re\u0301duire leur exposition aux phe\u0301nome\u0300nes climatiques extre\u0302mes et a\u0300 d\u2019autres chocs et catastrophes d\u2019ordre e\u0301conomique, social ou environnemental et leur vulne\u0301rabilite\u0301</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 1.5.1 : Nombre de personnes de\u0301ce\u0301de\u0301es, disparues ou directement touche\u0301es lors de catastrophes, pour 100 000 personnes","STAT_CONC_DEF":"    ","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>E\u0301liminer la pauvrete\u0301 sous toutes ses formes et partout dans le monde</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 1.5: D\u2019ici a\u0300 2030, renforcer la re\u0301silience des pauvres et des personnes en situation vulne\u0301rable et re\u0301duire leur exposition aux phe\u0301nome\u0300nes climatiques extre\u0302mes et a\u0300 d\u2019autres chocs et catastrophes d\u2019ordre e\u0301conomique, social ou environnemental et leur vulne\u0301rabilite\u0301</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 1.5.1 : Nombre de personnes de\u0301ce\u0301de\u0301es, disparues ou directement touche\u0301es lors de catastrophes, pour 100 000 personnes","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"D\u00e9partement des Affaires \u00c9conomiques et Sociales","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-13-01-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"S\u00e9curit\u00e9 publique Canada. Base de donn\u00e9es canadienne sur les catastrophes\n","source_url_1":"https://www.securitepublique.gc.ca/cnt/rsrcs/cndn-dsstr-dtbs/index-fr.aspx","source_organisation_1":"S\u00e9curit\u00e9 publique Canada","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Tableau 17-10-0005-01  Estimations de la population au 1er juillet, par \u00e2ge et sexe","source_url_2":"https://doi.org/10.25318/1710000501-fra","source_organisation_2":"Statistics Canada","source_periodicity_2":"Annual","source_geographical_coverage_2":"Canada, Province or territory","national_metadata_updated_date":"2023-04-27","national_data_updated_date":"2023-06-07","target_number":"1.5","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-05-01"}