{"computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pertes e\u0301conomiques directement attribuables a\u0300 des catastrophes par rapport au produit inte\u0301rieur brut mondial (PIB)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pertes e\u0301conomiques directement attribuables a\u0300 des catastrophes par rapport au produit inte\u0301rieur brut mondial (PIB)","indicator_number":"1.5.2","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative"}],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 1 : E\u0301liminer la pauvrete\u0301 sous toutes ses formes et partout dans le monde</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 1.5 : D\u2019ici a\u0300 2030, renforcer la re\u0301silience des pauvres et des personnes en situation vulne\u0301rable et re\u0301duire leur exposition aux phe\u0301nome\u0300nes climatiques extre\u0302mes et a\u0300 d\u2019autres chocs et catastrophes d\u2019ordre e\u0301conomique, social ou environnemental et leur vulne\u0301rabilite\u0301</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 1.5.2 : Pertes e\u0301conomiques directement attribuables a\u0300 des catastrophes par rapport au produit inte\u0301rieur brut mondial (PIB)","STAT_CONC_DEF":"    ","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 1 : E\u0301liminer la pauvrete\u0301 sous toutes ses formes et partout dans le monde</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 1.5 : D\u2019ici a\u0300 2030, renforcer la re\u0301silience des pauvres et des personnes en situation vulne\u0301rable et re\u0301duire leur exposition aux phe\u0301nome\u0300nes climatiques extre\u0302mes et a\u0300 d\u2019autres chocs et catastrophes d\u2019ordre e\u0301conomique, social ou environnemental et leur vulne\u0301rabilite\u0301</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 1.5.2 : Pertes e\u0301conomiques directement attribuables a\u0300 des catastrophes par rapport au produit inte\u0301rieur brut mondial (PIB)","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Strat\u00e9gie internationale de pr\u00e9vention des catastrophes de l\u2019Organisation des Nations Unies (UNISDR)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-01-05-02.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"S\u00e9curit\u00e9 publique Canada. Strat\u00e9gie de s\u00e9curit\u00e9 civile pour le Canada : Vers un 2030 marqu\u00e9 par la r\u00e9silience\n","source_url_1":"https://www.securitepublique.gc.ca/cnt/rsrcs/pblctns/mrgncy-mngmnt-strtgy/index-fr.aspx","source_organisation_1":"S\u00e9curit\u00e9 publique Canada","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Statistique Canada. Tableau 36-10-0222-01  Produit int\u00e9rieur brut, en termes de d\u00e9penses, provinciaux et territoriaux, annuel (x 1 000 000)","source_url_2":"https://doi.org/10.25318/3610022201-fra","source_organisation_2":"Statistique Canada","source_periodicity_2":"Annuelle","source_geographical_coverage_2":"Canada, Province ou territoire","national_metadata_updated_date":"2023-07-24","national_data_updated_date":"2023-06-07","target_number":"1.5","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-05-02"}