{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion de la population ayant de\u0301clare\u0301 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harce\u0300lement au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion de la population ayant de\u0301clare\u0301 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harce\u0300lement au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","indicator_number":"10.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"<p>Objectif 10 : R\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s dans les pays et d\u2019un pays \u00e0 l\u2019autre</p>","SDG_TARGET":"Cible 10.3: Assurer l\u2019e\u0301galite\u0301 des chances et re\u0301duire l\u2019ine\u0301galite\u0301 des re\u0301sultats, notamment en e\u0301liminant les lois, politiques et pratiques discriminatoires et en encourageant l\u2019adoption de lois, politiques et mesures ade\u0301quates en la matie\u0300re","SDG_INDICATOR":"Indicateur 10.3.1: Proportion de la population ayant de\u0301clare\u0301 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harce\u0300lement au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","STAT_CONC_DEF":"","DATA_COMP":"   ","UNIT_OF_MEASURE":"","REC_USE_LIM":"","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 10 : R\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s dans les pays et d\u2019un pays \u00e0 l\u2019autre</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"Cible 10.3: Assurer l\u2019e\u0301galite\u0301 des chances et re\u0301duire l\u2019ine\u0301galite\u0301 des re\u0301sultats, notamment en e\u0301liminant les lois, politiques et pratiques discriminatoires et en encourageant l\u2019adoption de lois, politiques et mesures ade\u0301quates en la matie\u0300re","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicateur 10.3.1: Proportion de la population ayant de\u0301clare\u0301 avoir personnellement fait l\u2019objet de discrimination ou de harce\u0300lement au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents pour des motifs interdits par le droit international des droits de l\u2019homme","COVERAGE":"Canada, R\u00e9gion g\u00e9ographique du Canada, Province ou territoire, R\u00e9gion m\u00e9tropolitaine de recensement","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Office of the United Nations High Commissioner for Human Rights (OHCHR)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-10-03-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 199 KB)","national_metadata_updated_date":"2023-04-03","target_number":"10.3","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-03-01"}