{"auto_progress_calculation":true,"computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":true,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pays dote\u0301s de politiques migratoires qui facilitent la migration et la mobilite\u0301 de fac\u0327on ordonne\u0301e, su\u0302re, re\u0301gulie\u0300re et responsible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pays dote\u0301s de politiques migratoires qui facilitent la migration et la mobilite\u0301 de fac\u0327on ordonne\u0301e, su\u0302re, re\u0301gulie\u0300re et responsible","indicator_number":"10.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"<p><strong>Indicateur non statistique</strong></p><p>Nous avons identifi\u00e9 les \u00e9l\u00e9ments suivants comme \u00e9tant pertinents pour cet indicateur - <a href=\"https://www.canada.ca/fr/immigration-refugies-citoyennete/services/immigrer-canada.html\">Immigrer au Canada</a> et <a href=\"https://www.canada.ca/fr/immigration-refugies-citoyennete/services/refugies.html\">R\u00e9fugi\u00e9s et demandes d'asile</a></p>.","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 10 : R\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s dans les pays et d\u2019un pays \u00e0 l\u2019autre</p>","SDG_TARGET":"   ","SDG_INDICATOR":"   ","STAT_CONC_DEF":"   ","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 10 : R\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s dans les pays et d\u2019un pays \u00e0 l\u2019autre</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"   ","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"   ","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"United Nations Department of Economic and Social Affairs (DESA), International Organization for Migration (IOM)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/tierIII-indicators/","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 4.0 MB)","national_metadata_updated_date":"2021-11-17","target_number":"10.7","goal_number":"10","indicator_sort_order":"10-07-02","composite_breakdown_label":""}