{"computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"success","data_notice_heading":"Explorer les sources de donn\u00e9es","data_notice_text":"<br>Statistique Canada n'a pas encore trouv\u00e9 de sources de donn\u00e9es appropri\u00e9es pour rendre compte de cet indicateur. \n<br>N'h\u00e9sitez pas \u00e0 <a href=\"mailto:statcan.sdg-odd.statcan@statcan.gc.ca\">communiquer avec nous</a> pour nous faire part de vos suggestions.\n","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter a\u0300 l\u2019indicateur 4.7.1 ci dessus et a\u0300 l\u2019indicateur propose\u0301 en remplacement de l\u2019indicateur 13.3.1, figurant a\u0300 la section A de l\u2019annexe II)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter a\u0300 l\u2019indicateur 4.7.1 ci dessus et a\u0300 l\u2019indicateur propose\u0301 en remplacement de l\u2019indicateur 13.3.1, figurant a\u0300 la section A de l\u2019annexe II)","indicator_number":"12.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"positive"}],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 12 : \u00c9tablir des modes de consommation et de production durables</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 12.8 : D\u2019ici a\u0300 2030, faire en sorte que toutes les personnes, partout dans le monde, aient les informations et connaissances ne\u0301cessaires au de\u0301veloppement durable et a\u0300 un style de vie en harmonie avec la nature</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 12.8.1 : Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter a\u0300 l\u2019indicateur 4.7.1 ci dessus et a\u0300 l\u2019indicateur propose\u0301 en remplacement de l\u2019indicateur 13.3.1, figurant a\u0300 la section A de l\u2019annexe II)</p>","STAT_CONC_DEF":"   ","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 12 : \u00c9tablir des modes de consommation et de production durables</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 12.8 : D\u2019ici a\u0300 2030, faire en sorte que toutes les personnes, partout dans le monde, aient les informations et connaissances ne\u0301cessaires au de\u0301veloppement durable et a\u0300 un style de vie en harmonie avec la nature</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 12.8.1 : Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter a\u0300 l\u2019indicateur 4.7.1 ci dessus et a\u0300 l\u2019indicateur propose\u0301 en remplacement de l\u2019indicateur 13.3.1, figurant a\u0300 la section A de l\u2019annexe II)</p>","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"l'Organisation des Nations Unies pour l'\u00e9ducation, la science et la culture - Institut de statistique\n","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-12-08-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","national_metadata_updated_date":"2023-06-26","target_number":"12.8","goal_number":"12","indicator_sort_order":"12-08-01"}