{"computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"success","data_notice_heading":"Explorer les sources de donn\u00e9es","data_notice_text":"<br>Statistique Canada n'a pas encore trouv\u00e9 de sources de donn\u00e9es appropri\u00e9es pour rendre compte de cet indicateur. \n<br>N'h\u00e9sitez pas \u00e0 <a href=\"mailto:statcan.sdg-odd.statcan@statcan.gc.ca\">communiquer avec nous</a> pour nous faire part de vos suggestions.\n","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter aux indicateurs 4.7.1 et 12.8.1, figurant a\u0300 l\u2019annexe III)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter aux indicateurs 4.7.1 et 12.8.1, figurant a\u0300 l\u2019annexe III)","indicator_number":"13.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"positive"}],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 13 : Prendre d\u2019urgence des mesures pour lutter contre les changements climatiques et leurs re\u0301percussions</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 13.3 : Ame\u0301liorer l\u2019e\u0301ducation, la sensibilisation et les capacite\u0301s individuelles et institutionnelles en ce qui concerne l\u2019adaptation aux changements climatiques, l\u2019atte\u0301nuation de leurs effets et la re\u0301duction de leur impact et les syste\u0300mes d\u2019alerte rapide</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 13.3.1 : Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter aux indicateurs 4.7.1 et 12.8.1, figurant a\u0300 l\u2019annexe III)</p>","STAT_CONC_DEF":"   ","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 13 : Prendre d\u2019urgence des mesures pour lutter contre les changements climatiques et leurs re\u0301percussions</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 13.3 : Ame\u0301liorer l\u2019e\u0301ducation, la sensibilisation et les capacite\u0301s individuelles et institutionnelles en ce qui concerne l\u2019adaptation aux changements climatiques, l\u2019atte\u0301nuation de leurs effets et la re\u0301duction de leur impact et les syste\u0300mes d\u2019alerte rapide</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 13.3.1 : Degre\u0301 d\u2019inte\u0301gration de i) l\u2019e\u0301ducation a\u0300 la citoyennete\u0301 mondiale et ii) l\u2019e\u0301ducation au de\u0301veloppement durable dans a) les politiques nationales d\u2019e\u0301ducation, b) les programmes d\u2019enseignement, c) la formation des enseignants et d) l\u2019e\u0301valuation des e\u0301tudiants (identique a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration a\u0300 apporter aux indicateurs 4.7.1 et 12.8.1, figurant a\u0300 l\u2019annexe III)</p>","un_designated_tier":"Niveau III","un_custodian_agency":"Convention-Cadre des Nations Unies sur les Changements Climatiques (CCNUCC), L'Institut de statistique de l'UNESCO (ISU)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/tierIII-indicators/files/Tier3-13-03-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","national_metadata_updated_date":"2023-04-04","target_number":"13.3","goal_number":"13","indicator_sort_order":"13-03-01"}