{"computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"success","data_notice_heading":"Explorer les sources de donn\u00e9es","data_notice_text":"<br>Statistique Canada n'a pas encore trouv\u00e9 de sources de donn\u00e9es appropri\u00e9es pour rendre compte de cet indicateur. \n<br>N'h\u00e9sitez pas \u00e0 <a href=\"mailto:statcan.sdg-odd.statcan@statcan.gc.ca\">communiquer avec nous</a> pour nous faire part de vos suggestions.\n","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de cas ave\u0301re\u0301s de meurtres, d\u2019enle\u0300vements, de disparitions force\u0301es, de de\u0301tentions arbitraires et d\u2019actes de torture dont ont e\u0301te\u0301 victimes des journalistes, des personnes travaillant dans les me\u0301dias, des syndicalistes et des de\u0301fenseurs des droits de l\u2019homme au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de cas ave\u0301re\u0301s de meurtres, d\u2019enle\u0300vements, de disparitions force\u0301es, de de\u0301tentions arbitraires et d\u2019actes de torture dont ont e\u0301te\u0301 victimes des journalistes, des personnes travaillant dans les me\u0301dias, des syndicalistes et des de\u0301fenseurs des droits de l\u2019homme au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents","indicator_number":"16.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative"}],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 16 : Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et\u00a0ouvertes \u00e0 tous</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 16.10 : Garantir l\u2019acce\u0300s public a\u0300 l\u2019information et prote\u0301ger les liberte\u0301s fondamentales, conforme\u0301ment a\u0300 la le\u0301gislation nationale et aux accords internationaux</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 16.10.1 : Nombre de cas ave\u0301re\u0301s de meurtres, d\u2019enle\u0300vements, de disparitions force\u0301es, de de\u0301tentions arbitraires et d\u2019actes de torture dont ont e\u0301te\u0301 victimes des journalistes, des personnes travaillant dans les me\u0301dias, des syndicalistes et des de\u0301fenseurs des droits de l\u2019homme au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents</p>","STAT_CONC_DEF":"   ","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 16 : Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et\u00a0ouvertes \u00e0 tous</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 16.10 : Garantir l\u2019acce\u0300s public a\u0300 l\u2019information et prote\u0301ger les liberte\u0301s fondamentales, conforme\u0301ment a\u0300 la le\u0301gislation nationale et aux accords internationaux</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 16.10.1 : Nombre de cas ave\u0301re\u0301s de meurtres, d\u2019enle\u0300vements, de disparitions force\u0301es, de de\u0301tentions arbitraires et d\u2019actes de torture dont ont e\u0301te\u0301 victimes des journalistes, des personnes travaillant dans les me\u0301dias, des syndicalistes et des de\u0301fenseurs des droits de l\u2019homme au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents</p>","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Le Haut-Commissaire des Nations Unies aux droits de l\u2019homme (UNHCDH)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-10-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","national_metadata_updated_date":"2023-09-28","target_number":"16.10","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-10-01"}