{"auto_progress_calculation":true,"computation_units":"Pourcentage","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion de la population carce\u0301rale en instance de jugement","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion de la population carce\u0301rale en instance de jugement","indicator_number":"16.3.2","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative","target_year":2030}],"progress_status":"substantial_deterioration","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 16: Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et\u00a0ouvertes \u00e0 tous</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 16.3: Promouvoir l\u2019\u00e9tat de droit dans l\u2019ordre interne et international et garantir \u00e0 tous un \u00e9gal acc\u00e8s \u00e0 la justice</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 16.3.2: Proportion de la population carc\u00e9rale en instance de jugement</p>","STAT_CONC_DEF":"   ","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","COVERAGE":"Canada","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 16: Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et\u00a0ouvertes \u00e0 tous</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 16.3: Promouvoir l\u2019\u00e9tat de droit dans l\u2019ordre interne et international et garantir \u00e0 tous un \u00e9gal acc\u00e8s \u00e0 la justice</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 16.3.2: Proportion de la population carc\u00e9rale en instance de jugement</p>","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"United Nations Office on Drugs and Crime (UNODC)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-03-02.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 209 KB)","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Tableau 35-10-0154-01  Comptes moyens des adultes dans les programmes correctionnels provinciaux et territoriaux","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/3510015401-fra","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Annuelle","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province ou territoire","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Statistique Canada. Tableau 35-10-0003-01  Comptes moyens des adolescents dans les services correctionnels provinciaux et territoriaux","source_url_2":"https://doi.org/10.25318/3510000301-fra","source_organisation_2":"Statistique Canada","source_periodicity_2":"Annuelle","source_geographical_coverage_2":"Canada, Province ou territoire","source_active_3":true,"source_url_text_3":"Statistique Canada. Tableau 35-10-0155-01  Comptes moyens des contrevenants dans les programmes f\u00e9d\u00e9raux, Canada et r\u00e9gions","source_url_3":"https://doi.org/10.25318/3510015501-fra","source_organisation_3":"Statistique Canada","source_periodicity_3":"Annuelle","source_geographical_coverage_3":"Canada, R\u00e9gion g\u00e9ographique du Canada","national_metadata_updated_date":"2023-03-01","national_data_updated_date":"2023-03-01","target_number":"16.3","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-03-02"}