{"auto_progress_calculation":true,"computation_units":"Pourcentage d\u2019affaires de crimes violents signal\u00e9es \u00e0 la police","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion des personnes victimes de violences au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents ayant signale\u0301 les faits aux autorite\u0301s compe\u0301tentes ou recouru a\u0300 d\u2019autres me\u0301canismes de re\u0300glement des diffe\u0301rends officiellement reconnus","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion des personnes victimes de violences au cours des 12 mois pre\u0301ce\u0301dents ayant signale\u0301 les faits aux autorite\u0301s compe\u0301tentes ou recouru a\u0300 d\u2019autres me\u0301canismes de re\u0300glement des diffe\u0301rends officiellement reconnus","indicator_number":"16.3.1","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"base_year":2014,"direction":"positive","target":100}],"progress_status":"deterioration","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 16 : Paix, justice et institutions efficaces</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 16.3 : Promouvoir l'\u00e9tat de droit dans l'ordre interne et international et garantir \u00e0 tous un \u00e9gal acc\u00e8s \u00e0 la justice</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 16.3.1 : Proportion des personnes victimes de violences au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dents ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s comp\u00e9tentes ou recouru \u00e0 d'autres m\u00e9canismes de r\u00e8glement des diff\u00e9rends officiellement reconnus</p>","STAT_CONC_DEF":"   ","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 16 : Paix, justice et institutions efficaces</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 16.3 : Promouvoir l'\u00e9tat de droit dans l'ordre interne et international et garantir \u00e0 tous un \u00e9gal acc\u00e8s \u00e0 la justice</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 16.3.1 : Proportion des personnes victimes de violences au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dents ayant signal\u00e9 les faits aux autorit\u00e9s comp\u00e9tentes ou recouru \u00e0 d'autres m\u00e9canismes de r\u00e8glement des diff\u00e9rends officiellement reconnus</p>","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Office des Nations Unies contre la drogue et le crime (ONUDC)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-03-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Incidents de victimisation d\u00e9clar\u00e9s par les Canadiens, selon le type d'infraction, 2019","source_url_1":"https://www150.statcan.gc.ca/n1/pub/85-002-x/2021001/article/00014-fra.htm","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Aux 5 ans","source_geographical_coverage_1":"Canada","source_active_2":true,"source_url_text_2":"Incidents de victimisation d\u00e9clar\u00e9s par les Canadiens, selon le signalement \u00e0 la police et le type d'infraction, 1999, 2004, 2009 et 2014","source_url_2":"https://www150.statcan.gc.ca/n1/pub/85-002-x/2015001/article/14241/tbl/tbl09-fra.htm","source_organisation_2":"Statistique Canada","source_geographical_coverage_2":"Canada","COVERAGE":"Canada","UNIT_OF_MEASURE":"Pourcentage d\u2019affaires de crimes violents signal\u00e9es \u00e0 la police","national_metadata_updated_date":"2022-03-14","national_data_updated_date":"2023-06-07","target_number":"16.3","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-03-01"}