{"auto_progress_calculation":true,"computation_units":"Percentage","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion de la population ayant connu un diffe\u0301rend au cours des deux dernie\u0300res anne\u0301es, avec saisine d\u2019un me\u0301canisme formel ou informel de re\u0300glement des diffe\u0301rends, par type de me\u0301canisme","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proportion de la population ayant connu un diffe\u0301rend au cours des deux dernie\u0300res anne\u0301es, avec saisine d\u2019un me\u0301canisme formel ou informel de re\u0300glement des diffe\u0301rends, par type de me\u0301canisme","indicator_number":"16.3.3","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 16: Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et\u00a0ouvertes \u00e0 tous</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 16.3: Promouvoir l\u2019\u00e9tat de droit dans l\u2019ordre interne et international et garantir \u00e0 tous un \u00e9gal acc\u00e8s \u00e0 la justice</p>","SDG_INDICATOR":"Indicateur 16.3.3: Proportion de la population ayant connu un diff\u00e9rend au cours des trois derni\u00e8res ann\u00e9es, avec saisine d'un m\u00e9canisme formel ou informel de r\u00e8glement des diff\u00e9rends, par type de m\u00e9canisme de jugement\n","STAT_CONC_DEF":"   ","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","COVERAGE":"Canada","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 16: Promouvoir l\u2019av\u00e8nement de soci\u00e9t\u00e9s pacifiques et inclusives aux fins du d\u00e9veloppement durable, assurer l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 la justice et mettre en place, \u00e0 tous les niveaux, des institutions efficaces, responsables et\u00a0ouvertes \u00e0 tous</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 16.3: Promouvoir l\u2019\u00e9tat de droit dans l\u2019ordre interne et international et garantir \u00e0 tous un \u00e9gal acc\u00e8s \u00e0 la justice</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"Indicateur 16.3.3: Proportion de la population ayant connu un diff\u00e9rend au cours des deux derni\u00e8res ann\u00e9es, avec saisine d'un m\u00e9canisme formel ou informel de r\u00e8glement des diff\u00e9rends, par type de m\u00e9canisme\n","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"Office des Nations Unies contre la drogue et le crime (ONUDC)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-16-03-03.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Enqu\u00eate canadienne sur les probl\u00e8mes juridiques (ECPJ) - Totalisation personnalis\u00e9e.\n","source_url_1":"https://www23.statcan.gc.ca/imdb/p2SV_f.pl?Function=getSurvey&SDDS=5337","source_organisation_1":"Statistics Canada","source_periodicity_1":"Une fois","source_geographical_coverage_1":"Canada","national_metadata_updated_date":"2023-04-20","national_data_updated_date":"2023-06-07","target_number":"16.3","goal_number":"16","indicator_sort_order":"16-03-03"}