{"auto_progress_calculation":true,"computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[{"field":"G\u00e9ographie","value":"Canada"},{"field":"Type de famille \u00e9conomique","value":"Toutes les personnes"},{"field":"Niveau de s\u00e9curit\u00e9 alimentaire du m\u00e9nage","value":"Food insecure, moderate or severe"}],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pre\u0301valence d\u2019une inse\u0301curite\u0301 alimentaire mode\u0301re\u0301e ou grave, e\u0301value\u0301e selon l\u2019e\u0301chelle de mesure de l\u2019inse\u0301curite\u0301 alimentaire ve\u0301cue (e\u0301chelle FIES)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pre\u0301valence d\u2019une inse\u0301curite\u0301 alimentaire mode\u0301re\u0301e ou grave, e\u0301value\u0301e selon l\u2019e\u0301chelle de mesure de l\u2019inse\u0301curite\u0301 alimentaire ve\u0301cue (e\u0301chelle FIES)","indicator_number":"2.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative","target":0,"target_year":2030}],"progress_status":"negligible_progress","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":["Proxy"],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 2 : \u00c9liminer la faim, assurer la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, am\u00e9liorer la nutrition et promouvoir l\u2019agriculture\u00a0durable</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 2.1 : D\u2019ici 2030, \u00e9liminer la faim et faire en sorte que chacun, en particulier les pauvres et les personnes en situation vuln\u00e9rable, y\u00a0compris les nourrissons, ait acc\u00e8s toute l\u2019ann\u00e9e \u00e0 une alimentation saine, nutritive et suffisante</p>","SDG_INDICATOR":"Indicateur 2.1.2 (indicateur indirect): Pr\u00e9valence d'une ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire mod\u00e9r\u00e9e ou grave\n","STAT_CONC_DEF":"Les niveaux de la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire se d\u00e9finissent comme: <br>1 - S\u00e9curit\u00e9 alimentaire : Aucun signe d'un probl\u00e8me concernant l'acc\u00e8s \u00e0 la nourriture li\u00e9 au revenu; <br>2- Ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire marginale : Exactement un signe d'un probl\u00e8me concernant l'acc\u00e8s \u00e0 la nourriture li\u00e9 au revenu; <br>3 - Ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire mod\u00e9r\u00e9e : Signe de compromis en mati\u00e8re de qualit\u00e9 et/ou de quantit\u00e9 d'aliments consomm\u00e9s; <br>4 - Ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire grave : Signe de consommation alimentaire r\u00e9duite et d'habitudes alimentaires perturb\u00e9es.\n","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"L'enqu\u00eate est men\u00e9e dans l'ensemble du pays, tant dans les provinces que dans les territoires. Sont exclus du champ de l'enqu\u00eate les personnes qui vivent dans les r\u00e9serves et dans d'autres peuplements autochtones des provinces, les pensionnaires d'\u00e9tablissements institutionnels et les m\u00e9nages situ\u00e9s dans des r\u00e9gions extr\u00eamement \u00e9loign\u00e9es o\u00f9 la densit\u00e9 de population est tr\u00e8s faible. Dans l'ensemble, ces exclusions repr\u00e9sentent moins de 2 % de la population.\n","COVERAGE":"Canada, R\u00e9gion g\u00e9ographique du Canada, Province ou territoire","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 2 : \u00c9liminer la faim, assurer la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, am\u00e9liorer la nutrition et promouvoir l\u2019agriculture\u00a0durable</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 2.1 : D\u2019ici 2030, \u00e9liminer la faim et faire en sorte que chacun, en particulier les pauvres et les personnes en situation vuln\u00e9rable, y\u00a0compris les nourrissons, ait acc\u00e8s toute l\u2019ann\u00e9e \u00e0 une alimentation saine, nutritive et suffisante</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 2.1.2: Pr\u00e9valence d\u2019une ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire mod\u00e9r\u00e9e ou grave, \u00e9valu\u00e9e selon l\u2019\u00e9chelle de mesure de l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire v\u00e9cue (\u00e9chelle FIES)</p>","un_designated_tier":"Niveau II","un_custodian_agency":"Organisation pour l'alimentation et l'agriculture (FAO)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-02-01-02.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 426 KB)","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Tableau 13-10-0834-01  Ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire selon le type de famille \u00e9conomique","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/1310083401-fra","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Annuelle","source_geographical_coverage_1":"Canada, R\u00e9gion g\u00e9ographique du Canada, Province ou territoire","national_metadata_updated_date":"2023-03-31","national_data_updated_date":"2022-12-19","target_number":"2.1","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-01-02"}