{"computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pre\u0301valence de la sous-alimentation","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pre\u0301valence de la sous-alimentation","indicator_number":"2.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative"}],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 2 : \u00c9liminer la faim, assurer la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, am\u00e9liorer la nutrition et promouvoir l\u2019agriculture\u00a0durable</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 2.1 : D\u2019ici 2030, \u00e9liminer la faim et faire en sorte que chacun, en particulier les pauvres et les personnes en situation vuln\u00e9rable, y\u00a0compris les nourrissons, ait acc\u00e8s toute l\u2019ann\u00e9e \u00e0 une alimentation saine, nutritive et suffisante</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 2.1.1: Pr\u00e9valence de la sous-alimentation</p>","STAT_CONC_DEF":"<p>La pr\u00e9valence de la sous-alimentation est une estimation de la proportion de la population dont la consommation alimentaire habituelle est insuffisante pour fournir les niveaux d'\u00e9nergie n\u00e9cessaires au maintien d'une vie normale, active et saine. Elle est exprim\u00e9e en pourcentage.</p>","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 2 : \u00c9liminer la faim, assurer la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, am\u00e9liorer la nutrition et promouvoir l\u2019agriculture\u00a0durable</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 2.1 : D\u2019ici 2030, \u00e9liminer la faim et faire en sorte que chacun, en particulier les pauvres et les personnes en situation vuln\u00e9rable, y\u00a0compris les nourrissons, ait acc\u00e8s toute l\u2019ann\u00e9e \u00e0 une alimentation saine, nutritive et suffisante</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 2.1.1: Pr\u00e9valence de la sous-alimentation</p>","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"Organisation pour l'alimentation et l'agriculture (FAO)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-02-01-01.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 270 KB)","national_metadata_updated_date":"2021-11-17","target_number":"2.1","goal_number":"2","indicator_sort_order":"02-01-01"}