{"auto_progress_calculation":false,"computation_units":"Taux pour 100 000","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[{"field":"\u00c2ge au d\u00e9c\u00e8s","value":"Tous les \u00e2ges"},{"field":"Sexe","value":"Les deux sexes"},{"field":"Causes of death","value":"Tumeurs malignes"},{"field":"Causes of death","value":"Diab\u00e8te sucr\u00e9"},{"field":"Causes of death","value":"Maladies du coeur"},{"field":"Causes of death","value":"Maladies chroniques des voies respiratoires inf\u00e9rieures"}],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":["\u00c2ge au d\u00e9c\u00e8s","Sexe","Causes of death"],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taux de mortalite\u0301 attribuable a\u0300 des maladies cardiovasculaires, au cancer, au diabe\u0300te ou a\u0300 des maladies respiratoires chroniques","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taux de mortalite\u0301 attribuable a\u0300 des maladies cardiovasculaires, au cancer, au diabe\u0300te ou a\u0300 des maladies respiratoires chroniques","indicator_number":"3.4.1","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative","target_year":2030}],"progress_status":"negligible_progress","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 3 : Permettre \u00e0 tous de vivre en bonne sant\u00e9 et promouvoir le bien-\u00eatre de tous \u00e0 tout \u00e2ge.</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 3.4 : D\u2019ici 2030, r\u00e9duire d\u2019un tiers, par la pr\u00e9vention et le traitement, le taux de mortalit\u00e9 pr\u00e9matur\u00e9e due \u00e0 des maladies non transmissibles et promouvoir la sant\u00e9 mentale et le bien-\u00eatre</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 3.4.1 : Taux de mortalit\u00e9 attribu\u00e9 aux maladies cardiovasculaires, au cancer, au diab\u00e8te ou aux maladies respiratoires chroniques.</p>","STAT_CONC_DEF":"<p>Probabilit\u00e9 de mourir entre 30 et 70 ans de maladies cardiovasculaires, de cancer, de diab\u00e8te ou de maladies respiratoires chroniques, d\u00e9finie comme le pourcentage de personnes \u00e2g\u00e9es de 30 ans qui mourraient avant leur 70e anniversaire de maladies cardiovasculaires, de cancer, de diab\u00e8te ou de maladies respiratoires chroniques, en supposant qu'elles connaissent les taux de mortalit\u00e9 actuels \u00e0 chaque \u00e2ge et qu'elles ne meurent pas d'une autre cause de d\u00e9c\u00e8s (par exemple, de blessures ou du VIH/sida). Cet indicateur est calcul\u00e9 \u00e0 l'aide des m\u00e9thodes des tables de survie (voir les d\u00e9tails au point 3.3). </p>","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"   ","COVERAGE":"Canada","UNIT_MEASURE":"Pourcentage","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 3 : Permettre \u00e0 tous de vivre en bonne sant\u00e9 et promouvoir le bien-\u00eatre de tous \u00e0 tout \u00e2ge.</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 3.4 : D\u2019ici 2030, r\u00e9duire d\u2019un tiers, par la pr\u00e9vention et le traitement, le taux de mortalit\u00e9 pr\u00e9matur\u00e9e due \u00e0 des maladies non transmissibles et promouvoir la sant\u00e9 mentale et le bien-\u00eatre</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 3.4.1 : Taux de mortalit\u00e9 attribu\u00e9 aux maladies cardiovasculaires, au cancer, au diab\u00e8te ou aux maladies respiratoires chroniques.</p>","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"Organisation Mondiale de la Sant\u00e9 (OMS)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-03-04-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Tableau 13-10-0394-01  Les principales causes de d\u00e9c\u00e8s, population totale, selon le groupe d'\u00e2ge","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/1310039401-fra","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Annuelle","source_geographical_coverage_1":"Canada","national_metadata_updated_date":"2023-02-21","national_data_updated_date":"2023-08-28","target_number":"3.4","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-04-01"}