{"auto_progress_calculation":true,"computation_units":"Pourcentage","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":["Population"],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion de la population (personnes) consacrant une grande part de ses d\u00e9penses du m\u00e9nage \u00e0 certains articles de soins de sant\u00e9 en proportion du revenu total apr\u00e8s imp\u00f4t","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion de la population (personnes) consacrant une grande part de ses d\u00e9penses du m\u00e9nage \u00e0 certains articles de soins de sant\u00e9 en proportion du revenu total apr\u00e8s imp\u00f4t","indicator_number":"3.8.2","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative"}],"progress_status":"substantial_deterioration","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":["Proxy"],"\u00ef\u00bb\u00bfcomposite_breakdown_label":"","SDG_GOAL":"<p>Objectif 3 : Permettre \u00e0 tous de vivre en bonne sant\u00e9 et promouvoir le bien-\u00eatre de tous \u00e0 tout \u00e2ge.</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 3.8: Faire en sorte que chacun b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une couverture sanitaire universelle, comprenant une protection contre les risques financiers et donnant acc\u00e8s \u00e0 des services de sant\u00e9 essentiels de qualit\u00e9 et \u00e0 des m\u00e9dicaments et vaccins essentiels s\u00fbrs, efficaces, de qualit\u00e9 et d\u2019un co\u00fbt abordable</p>","SDG_INDICATOR":"Proportion de la population (personnes) consacrant une grande part de ses d\u00e9penses du m\u00e9nage \u00e0 certains articles de soins de sant\u00e9 en proportion du revenu total apr\u00e8s imp\u00f4t","STAT_CONC_DEF":"   ","DATA_COMP":"<p>L'Enqu\u00eate sur les d\u00e9penses des m\u00e9nages (EDM) recueille les d\u00e9penses au moyen de deux modes de collecte : un questionnaire (utilisant des p\u00e9riodes de rem\u00e9moration qui varient selon le type de d\u00e9pense) et un journal d'une p\u00e9riode de deux semaines.</p>\n<p>Pour des raisons de m\u00e9thodologie, les d\u00e9penses en soins de sant\u00e9 recueillies \u00e0 l'aide du journal portant sur deux semaines ont \u00e9t\u00e9 exclues du num\u00e9rateur dans le calcul de chaque proportion du revenu du m\u00e9nage d\u00e9pens\u00e9e en soins de sant\u00e9. Les articles de soins de sant\u00e9 exclus sont les m\u00e9dicaments et produits pharmaceutiques sans ordonnance, les fournitures en soins de sant\u00e9, d'autres appareils de soins de sant\u00e9 (c.-\u00e0-d., autres que les principaux) et les articles de lunetterie et autres articles de soins des yeux sans ordonnance. Puisque ces articles ont \u00e9t\u00e9 exclus, la d\u00e9finition de d\u00e9penses en soins de sant\u00e9 utilis\u00e9e pour cet indicateur ne correspond donc pas \u00e0 la Classification des fonctions de la consommation individuelle (COICOP).</p>\n<p>Les d\u00e9penses de sant\u00e9 remboursables suivantes ont \u00e9t\u00e9 incluses dans le num\u00e9rateur : m\u00e9dicaments et produits pharmaceutiques d'ordonnance; principaux appareils de soins de sant\u00e9 (p. ex., appareils auditifs, fauteuils roulants); services de soins de sant\u00e9; lunettes ou lentilles corn\u00e9ennes fournies sur ordonnance; services de soins des yeux et services dentaires.</p>\n<p>Veuillez noter que les d\u00e9penses pour m\u00e9dicaments et produits pharmaceutiques d'ordonnance sont recueillies au moyen du questionnaire qui utilise une p\u00e9riode de rem\u00e9moration de trois mois. Les quantit\u00e9s d\u00e9clar\u00e9es sont annualis\u00e9es afin de couvrir 12 mois (elles sont multipli\u00e9es par 4 et les ajustements suppl\u00e9mentaires tiennent compte des valeurs extr\u00eames). L'inclusion des d\u00e9penses annualis\u00e9es pour les m\u00e9dicaments et produits pharmaceutiques d'ordonnance dans le num\u00e9rateur pour cet indicateur exige de pr\u00e9sumer que les d\u00e9penses d'un m\u00e9nage donn\u00e9 pour cet article ne varient pas entre les diff\u00e9rentes p\u00e9riodes de trois mois de l'ann\u00e9e.</p>\n<p>Le revenu du m\u00e9nage apr\u00e8s imp\u00f4t a \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 pour le d\u00e9nominateur, puisqu'aucune mesure de la consommation totale annuelle n'est disponible au niveau du m\u00e9nage individuel en raison de la conception de l'enqu\u00eate.</p>\n","REC_USE_LIM":"<p>Les estimations de l'EDM excluent les m\u00e9nages dans les trois territoires du Canada.</p>\n","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 3 : Permettre \u00e0 tous de vivre en bonne sant\u00e9 et promouvoir le bien-\u00eatre de tous \u00e0 tout \u00e2ge.</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 3.8: Faire en sorte que chacun b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une couverture sanitaire universelle, comprenant une protection contre les risques financiers et donnant acc\u00e8s \u00e0 des services de sant\u00e9 essentiels de qualit\u00e9 et \u00e0 des m\u00e9dicaments et vaccins essentiels s\u00fbrs, efficaces, de qualit\u00e9 et d\u2019un co\u00fbt abordable</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 3.8.2: Proportion de la population consacrant une grande part de ses d\u00e9penses ou de ses revenus domestiques aux services de soins de sant\u00e9</p>","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"Organisation mondiale de la Sant\u00e9 (OMS)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-03-08-02.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (PDF 4.0 MB)","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Enqu\u00eate sur les d\u00e9penses des m\u00e9nages (EDM). Totalisation personnalis\u00e9e.","source_url_1":"https://www23.statcan.gc.ca/imdb/p2SV_f.pl?Function=getSurvey&SDDS=3508","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Aux 2 ans","source_geographical_coverage_1":"Canada","national_metadata_updated_date":"2023-01-09","national_data_updated_date":"2023-02-09","target_number":"3.8","goal_number":"3","indicator_sort_order":"03-08-02"}