{"auto_progress_calculation":false,"computation_units":"Pourcentage (%)","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion de la population ayant acce\u0300s a\u0300 l\u2019e\u0301lectricite\u0301","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion de la population ayant acce\u0300s a\u0300 l\u2019e\u0301lectricite\u0301","indicator_number":"7.1.1","national_geographical_coverage":"Canada","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"positive","target_year":2030}],"reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":["Proxy"],"SDG_GOAL":"<p>Objectif 7 : Garantir l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 des services \u00e9nerg\u00e9tiques fiables, durables et modernes, \u00e0 un co\u00fbt abordable.</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 7.1 : D\u2019ici \u00e0 2030, garantir l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 des services \u00e9nerg\u00e9tiques fiables et modernes, \u00e0 un co\u00fbt abordable.</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Cible 7.1.1 : Proportion de la population ayant acc\u00e8s \u00e0\u00a0l\u2019\u00e9lectricit\u00e9</p>","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"    ","UNIT_OF_MEASURE":"Pourcentage (%)","COVERAGE":"Canada","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 7 : Garantir l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 des services \u00e9nerg\u00e9tiques fiables, durables et modernes, \u00e0 un co\u00fbt abordable.</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 7.1 : D\u2019ici \u00e0 2030, garantir l\u2019acc\u00e8s de tous \u00e0 des services \u00e9nerg\u00e9tiques fiables et modernes, \u00e0 un co\u00fbt abordable.</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 7.1.1 : Proportion de la population ayant acc\u00e8s \u00e0\u00a0l\u2019\u00e9lectricit\u00e9.</p>","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"La Banque Mondiale","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-07-01-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9lectricit\u00e9 (% de la population) - Canada\n","source_url_1":"https://donnees.banquemondiale.org/indicateur/EG.ELC.ACCS.ZS?end=2020&locations=CA&name_desc=false&start=2015","source_organisation_1":"La Banque Mondiale","source_periodicity_1":"Annuelle","source_geographical_coverage_1":"Canada","national_metadata_updated_date":"2023-06-05","national_data_updated_date":"2023-06-07","target_number":"7.1","goal_number":"7","indicator_sort_order":"07-01-01","STAT_CONC_DEF":"    "}