{"auto_progress_calculation":true,"composite_breakdown_label":"","computation_units":"Pourcentage","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[{"field":"G\u00e9ographie","value":"Canada"},{"field":"Niveau de scolarit\u00e9 atteint","value":"Total, tous les niveaux de scolarit\u00e9"},{"field":"Status","value":"Sous-total, ni en emploi, ni aux \u00e9tudes, ni en formation (NEET)"},{"field":"Sexe","value":"Les deux sexes"},{"field":"Groupe d'\u00e2ge","value":"Total, 15 to 29 years"}],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proportion de jeunes (a\u0302ge\u0301s de 15 a\u0300 24 ans) non scolarise\u0301s et sans emploi ni formation","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion de jeunes (a\u0302ge\u0301s de 15 a\u0300 24 ans) non scolarise\u0301s et sans emploi ni formation","indicator_number":"8.6.1","national_geographical_coverage":"Canada, Province ou territoire","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_calculation_options":[{"direction":"negative","target_year":2020}],"progress_status":"substantial_progress","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"<p>Objectif 8 : Promouvoir une croissance \u00e9conomique soutenue, partag\u00e9e et durable, le plein emploi productif et\u00a0un\u00a0travail d\u00e9cent pour tous.</p>","SDG_TARGET":"<p>Cible 8.6 : D\u2019ici \u00e0 2020, r\u00e9duire nettement la proportion de\u00a0jeunes non scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","SDG_INDICATOR":"<p>Indicateur 8.6.1 : Proportion de jeunes (\u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 24\u00a0ans) non\u00a0scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","STAT_CONC_DEF":"<b>Ch\u00f4meurs</b>, Ni en emploi, ni aux \u00e9tudes, ni en formation (NEET) = Les personnes qui, durant la semaine de r\u00e9f\u00e9rence, \u00e9taient sans travail, \u00e9taient disponibles pour travailler, et recherchaient activement un emploi.<br><br><b>Inactifs</b>, Ni en emploi, ni aux \u00e9tudes, ni en formation (NEET) = Les individus qui ne travaillent pas et qui ne sont pas au ch\u00f4mage, soit ceux qui ne sont pas \u00e0 la recherche d\u2019un emploi.\n","DATA_COMP":"   ","REC_USE_LIM":"Puisque la majorit\u00e9 des jeunes \u00e2g\u00e9s de 25 \u00e0 29 ans ont termin\u00e9 leurs \u00e9tudes, il est appropri\u00e9 de mesurer les taux Ni en emploi, ni aux \u00e9tudes, ni en formation (NEET) selon le plus haut niveau de scolarit\u00e9 atteint au sein de ce groupe d\u2019\u00e2ge. Le groupe des 15 \u00e0 24 ans est exclu puisque la majorit\u00e9 de ces jeunes sont encore aux \u00e9tudes.<br><br>Les estimations sont fond\u00e9es sur une moyenne de huit mois au cours d'une ann\u00e9e civile (c.-\u00e0-d. de janvier \u00e0 avril et de septembre \u00e0 d\u00e9cembre). Les non-\u00e9tudiants sont des personnes qui ne sont pas inscrites \u00e0 un \u00e9tablissement d'enseignement, conform\u00e9ment aux concepts de l'Enqu\u00eate sur la population active (EPA).\n","SDG_GOAL__GLOBAL":"<p>Objectif 8 : Promouvoir une croissance \u00e9conomique soutenue, partag\u00e9e et durable, le plein emploi productif et\u00a0un\u00a0travail d\u00e9cent pour tous.</p>","SDG_TARGET__GLOBAL":"<p>Cible 8.6 : D\u2019ici \u00e0 2020, r\u00e9duire nettement la proportion de\u00a0jeunes non scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","SDG_INDICATOR__GLOBAL":"<p>Indicateur 8.6.1 : Proportion de jeunes (\u00e2g\u00e9s de 15 \u00e0 24\u00a0ans) non\u00a0scolaris\u00e9s et sans emploi ni formation</p>","source_active_1":true,"source_url_text_1":"Statistique Canada. Tableau 37-10-0196-01  Pourcentage de la population \u00e2g\u00e9e de 15 \u00e0 29 ans aux \u00e9tudes et pas aux \u00e9tudes selon la situation dans la population active, le niveau de formation le plus \u00e9lev\u00e9 atteint, le groupe d'\u00e2ge et le sexe","source_url_1":"https://doi.org/10.25318/3710019601-fra","source_organisation_1":"Statistique Canada","source_periodicity_1":"Occasionnelle","source_geographical_coverage_1":"Canada, Province ou territoire","COVERAGE":"Canada, Province ou territoire","un_designated_tier":"Niveau I","un_custodian_agency":"Organisation internationale du Travail","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-08-06-01.pdf","goal_meta_link_text":"M\u00e9tadonn\u00e9es des objectifs de d\u00e9veloppement durable des Nations Unies","national_metadata_updated_date":"2023-02-06","national_data_updated_date":"2023-06-07","target_number":"8.6","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-06-01"}