{"data":{"Year":[2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2015,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2016,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2017,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2018,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2019,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2020,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021,2021],"G\u00e9ographie":["Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Canada","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","Terre-Neuve-et-Labrador","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouvelle-\u00c9cosse","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Nouveau-Brunswick","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Qu\u00e9bec","Ontario","Ontario","Ontario","Ontario","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Manitoba","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Saskatchewan","Alberta","Alberta","Alberta","Alberta","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Colombie-Britannique","Yukon","Yukon","Yukon","Yukon","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Territoires du Nord-Ouest","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Nunavut","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon","Alberta","Colombie-Britannique","Canada","Canada","Manitoba","Nouveau-Brunswick","Terre-Neuve-et-Labrador","Territoires du Nord-Ouest","Nouvelle-\u00c9cosse","Nunavut","Ontario","\u00cele-du-Prince-\u00c9douard","Qu\u00e9bec","Saskatchewan","Yukon"],"Niveau de gouvernement":["Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administration publique g\u00e9n\u00e9rale canadienne consolid\u00e9e","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es","Administrations publiques provinciales-territoriales et locales consolid\u00e9es"],"Type de patrimoine":["Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Pr\u00e9servation de la diversit\u00e9 biologique et protection de la nature","Services culturels","Services de radiodiffusion, de television et d'\u00e9dition\n","Loisirs, culture et religion non class\u00e9s ailleurs","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel","Ensemble du patrimoine culturel et naturel"],"Value":[0.00005,0.00015,0.0001,0.00006,0.00004,0.0001,0.00004,0.00005,0.00002,0.00009,0.0,0.00004,0.00001,0.00009,0.0,0.00001,0.00003,0.00012,0.0,0.00006,0.00003,0.00008,0.0,0.00001,0.00001,0.00013,0.00001,0.00009,0.00005,0.00009,0.00005,0.00001,0.00003,0.00011,0.00002,0.00001,0.00002,0.0001,0.0,0.00007,0.00011,0.0001,0.00001,0.00008,0.00001,0.00007,0.00013,0.0001,0.00141,0.00037,0.0,0.00005,0.00032,0.00023,0.00002,0.00027,0.00016,0.00058,0.0,0.00036,0.00005,0.00016,0.00009,0.00005,0.00004,0.0001,0.00004,0.00005,0.00002,0.00008,0.0,0.00004,0.00001,0.00009,0.0,0.00001,0.00002,0.00011,0.0,0.00009,0.00001,0.00008,0.0,0.00002,0.00001,0.00013,0.00001,0.00008,0.00005,0.0001,0.00005,0.00001,0.00003,0.00011,0.00002,0.00001,0.00001,0.0001,0.0,0.00006,0.00008,0.0001,0.00001,0.00007,0.00001,0.00007,0.0001,0.0001,0.00109,0.00049,0.0,0.00005,0.00029,0.00022,0.00002,0.00027,0.00016,0.00057,0.0,0.00041,0.00005,0.00017,0.0001,0.00005,0.00004,0.00011,0.00004,0.00005,0.00001,0.00009,0.0,0.00004,0.00001,0.00009,0.0,0.00001,0.00002,0.0001,0.0,0.0001,0.00002,0.00008,0.0,0.0,0.00002,0.00014,0.00001,0.00008,0.00006,0.0001,0.00006,0.00001,0.00003,0.00012,0.00001,0.00001,0.00002,0.0001,0.0,0.00006,0.00007,0.00012,0.00001,0.00007,0.00001,0.00007,0.00014,0.00009,0.00086,0.00038,0.0,0.00005,0.00029,0.0002,0.00004,0.00029,0.00016,0.00067,0.0,0.00048,0.00005,0.00017,0.00011,0.00005,0.00004,0.00011,0.00005,0.00005,0.00001,0.00009,0.0,0.00004,0.00001,0.00009,0.0,0.00001,0.00004,0.00006,0.0,0.00011,0.00002,0.00008,0.0,0.00001,0.00001,0.00015,0.00001,0.00008,0.00006,0.0001,0.00005,0.00001,0.00003,0.00012,0.00001,0.00001,0.00002,0.00012,0.0,0.00004,0.00007,0.00012,0.00001,0.00006,0.00001,0.00006,0.00019,0.0001,0.00049,0.00039,0.0,0.00005,0.00031,0.00022,0.00004,0.00031,0.00016,0.00071,0.0,0.00047,0.00006,0.00018,0.0001,0.00005,0.00004,0.00011,0.00005,0.00005,0.00001,0.00007,0.0,0.00004,0.00001,0.00007,0.0,0.00001,0.00003,0.00003,0.0,0.00011,0.00002,0.00008,0.0,0.00001,0.00001,0.00016,0.00001,0.00008,0.00006,0.0001,0.00006,0.00001,0.00003,0.00016,0.00004,0.00001,0.00002,0.00014,0.0,0.00005,0.00011,0.00011,0.0,0.00007,0.00001,0.00007,0.00016,0.0001,0.0007,0.00041,0.0,0.00005,0.00038,0.00022,0.00004,0.00033,0.00018,0.00062,0.0,0.00052,0.00005,0.00019,0.00011,0.00006,0.00003,0.00012,0.00005,0.00005,0.00001,0.00008,0.0,0.00004,0.00001,0.00006,0.0,0.00001,0.00004,0.00007,0.0,0.00012,0.00002,0.00008,0.0,0.00003,0.00002,0.00023,0.00001,0.00008,0.00005,0.00009,0.00005,0.00002,0.00005,0.00016,0.00004,0.00001,0.00002,0.00013,0.0,0.00005,0.00001,0.0001,0.0,0.00007,0.00001,0.00006,0.00019,0.0001,0.00076,0.00036,0.0,0.00005,0.00035,0.00022,0.00004,0.00033,0.00015,0.00064,0.0,0.00043,0.00005,0.00019,0.00011,0.00006,0.00003,0.00012,0.00005,0.00005,0.00001,0.00008,0.0,0.00004,0.00001,0.00007,0.0,0.00001,0.00004,0.00007,0.0,0.00012,0.00002,0.00007,0.0,0.00003,0.00002,0.00021,0.00001,0.00007,0.00006,0.0001,0.00006,0.00002,0.00003,0.00013,0.00003,0.00001,0.00002,0.00013,0.0,0.00005,0.00001,0.0001,0.0,0.00007,0.00001,0.00007,0.00015,0.0001,0.00074,0.00035,0.0,0.00009,0.00037,0.00029,0.00004,0.00031,0.00018,0.00063,0.0,0.00043,0.0003,0.0003,0.00036,0.00024,0.00016,0.00013,0.00015,0.00084,0.00021,0.0011,0.00021,0.00011,0.00023,0.00019,0.00183,0.00026,0.00027,0.00035,0.00023,0.00016,0.00011,0.00014,0.00081,0.00022,0.00114,0.00021,0.00011,0.00023,0.00018,0.00163,0.00026,0.00032,0.00038,0.00024,0.00017,0.00011,0.00014,0.00082,0.00022,0.00131,0.00023,0.00011,0.00025,0.00018,0.00129,0.00026,0.00036,0.00037,0.00024,0.00017,0.00011,0.00014,0.00089,0.0002,0.00134,0.00022,0.00011,0.00025,0.00018,0.00094,0.0003,0.00034,0.00039,0.00025,0.00023,0.00012,0.00013,0.00098,0.00017,0.00132,0.00023,0.00009,0.00026,0.00021,0.00116,0.00018,0.00037,0.0004,0.00026,0.00025,0.00013,0.00013,0.00095,0.00022,0.00123,0.00022,0.00008,0.00033,0.0002,0.00116,0.00018,0.00033,0.0004,0.00026,0.0002,0.00012,0.00014,0.00101,0.00022,0.00123,0.00024,0.00008,0.00031,0.0002,0.00118]},"edges":{"From":["G\u00e9ographie","Niveau de gouvernement"],"To":["Niveau de gouvernement","Type de patrimoine"]}}