{"data":{"Year":["2015-2016","2016-2017","2017-2018","2018-2019","2019-2020","2010","2015","2016","2017","2018","2019","2020","2010","2015","2016","2017","2018","2019","2020","2010","2015","2016","2017","2018","2019","2020","2000","2001","2002","2003","2004","2005","2006","2007","2008","2009","2010","2011","2012","2013","2014","2015","2016","2017","2018","2019","2020","2021"],"Units":["Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Tonnes/hectare","Tonnes/hectare","Tonnes/hectare","Tonnes/hectare","Tonnes/hectare","Tonnes/hectare","Tonnes/hectare","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Pourcentage (%)","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares","Hectares"],"Series":["Taux de variation nette de la superficie foresti\u00e8re","Taux de variation nette de la superficie foresti\u00e8re","Taux de variation nette de la superficie foresti\u00e8re","Taux de variation nette de la superficie foresti\u00e8re","Taux de variation nette de la superficie foresti\u00e8re","Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat","Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat","Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat","Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat","Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat","Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat","Stock de biomasse a\u00e9rienne en for\u00eat","Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies","Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies","Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies","Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies","Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies","Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies","Proportion de la superficie foresti\u00e8re situ\u00e9e dans des aires prot\u00e9g\u00e9es l\u00e9galement \u00e9tablies","Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme","Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme","Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme","Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme","Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme","Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme","Proportion de la superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un plan de gestion foresti\u00e8re \u00e0 long terme","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante","Superficie foresti\u00e8re faisant l\u2019objet d\u2019un syst\u00e8me de certification de la gestion foresti\u00e8re v\u00e9rifi\u00e9 de mani\u00e8re ind\u00e9pendante"],"Value":[-0.01,-0.01,-0.01,-0.01,-0.01,91.16,90.49,90.43,90.43,90.43,90.43,90.43,8.13,8.5,8.5,8.5,8.5,8.5,8.5,54.12,54.35,57.64,57.64,60.71,60.82,60.82,5.0,17.0,28.0,58.0,86.0,120.0,124.0,138.0,146.0,143.0,150.0,151.0,148.0,153.0,161.0,166.0,168.0,170.0,164.0,168.0,164.0,158.0]},"edges":[]}