{"data":{"Year":[2015,2015,2015,2015,2016,2016,2016,2016,2017,2017,2017,2017,2018,2018,2018,2018,2019,2019,2019,2019,2020,2020,2020,2020,2021,2021,2021,2021],"Type of disease":["Affections aigu\u00ebs des voies respiratoires sup\u00e9rieures\n","Diarrh\u00e9e","Infections intestinales \u00e0 n\u00e9matodes","Malnutrition prot\u00e9ino-\u00e9nerg\u00e9tique","Affections aigu\u00ebs des voies respiratoires sup\u00e9rieures\n","Diarrh\u00e9e","Infections intestinales \u00e0 n\u00e9matodes","Malnutrition prot\u00e9ino-\u00e9nerg\u00e9tique","Affections aigu\u00ebs des voies respiratoires sup\u00e9rieures\n","Diarrh\u00e9e","Infections intestinales \u00e0 n\u00e9matodes","Malnutrition prot\u00e9ino-\u00e9nerg\u00e9tique","Affections aigu\u00ebs des voies respiratoires sup\u00e9rieures\n","Diarrh\u00e9e","Infections intestinales \u00e0 n\u00e9matodes","Malnutrition prot\u00e9ino-\u00e9nerg\u00e9tique","Affections aigu\u00ebs des voies respiratoires sup\u00e9rieures\n","Diarrh\u00e9e","Infections intestinales \u00e0 n\u00e9matodes","Malnutrition prot\u00e9ino-\u00e9nerg\u00e9tique","Affections aigu\u00ebs des voies respiratoires sup\u00e9rieures\n","Diarrh\u00e9e","Infections intestinales \u00e0 n\u00e9matodes","Malnutrition prot\u00e9ino-\u00e9nerg\u00e9tique","Affections aigu\u00ebs des voies respiratoires sup\u00e9rieures\n","Diarrh\u00e9e","Infections intestinales \u00e0 n\u00e9matodes","Malnutrition prot\u00e9ino-\u00e9nerg\u00e9tique"],"Value":[21.889,3.056,0.0,0.541,17.702,2.634,0.0,0.462,20.821,2.479,0.0,0.545,23.75,2.377,0.0,0.577,18.789,2.144,0.0,0.505,15.986,2.052,0.0,0.61,10.903,1.724,0.0,0.633]},"edges":[]}