{"From":["Groupes racialis\u00e9s"],"To":["Caract\u00e9ristiques sociod\u00e9mographiques"]}